<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>workplacedudes on WorkplaceDudes</title>
    <link>https://workplacedudes.nl/nl/tags/workplacedudes/</link>
    <description>Recent content in workplacedudes on WorkplaceDudes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Feb 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://workplacedudes.nl/nl/tags/workplacedudes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>S01:E02 | HP Connect for Microsoft Endpoint Manager (MEM)</title>
      <link>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220211-s01e02/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220211-s01e02/</guid>
      <description>WorkplaceDudes S01:E02
En alweer de 2de show staat online. In deze aflevering toont Jeroen Burgerhout een demo met betrekking tot HP Connect for Microsoft Endpoint Manager (MEM).
  Topics die voorbij komen zijn:
 Waarom een BIOS updaten belangrijk kan zijn De connectie tussen HP Connect en MEM En waaom dit een toegevoegde waarde kan zijn  Voor meer informatie zie: https://admin.hp.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S01:E01 | Microsoft Examens en Certificeringen</title>
      <link>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220129-s01e01/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220129-s01e01/</guid>
      <description>WorkplaceDudes S01:E01
In onze allereerste show doen wij uiteraad een stukje introductie over ons zelf. Daarna gaan we het hebben over Microsoft examens en certificeringen.
  Topics die voorbij komen zijn:
 Waarom gecertificeerd? Voorbereiden op het examen Online of testcenter? Cross-exam skills Do&amp;rsquo;s &amp;amp; Don&amp;rsquo;ts  Aangezien dit de eerste aflevering was voor ons, moesten we nog even wennen. Dus er gaat soms wel iets mis, maar dat is voor ons een leerproces.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Website is live</title>
      <link>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220129-websiteislive/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220129-websiteislive/</guid>
      <description>WorkplaceDudes is live
Jeroen liep al tijdje met een idee in zijn hoofd om iets te gaan doen met een vlog/streaming idee. Echter was de uitdaging om 2 andere &amp;ldquo;dudes&amp;rdquo; te vinden, die dit idee ondersteunden en uiteraard ook mee te willen doen. Gelukkig had Jeroen 2 collega&amp;rsquo;s gevonden, die er wel interesse in hadden.
Nadat we met onze werkgever SKS Professionals hadden gepraat over het sponseren van dit idee, kregen we een groen licht.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
