<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>WorkplaceDudes</title>
    <link>https://workplacedudes.nl/nl/</link>
    <description>Recent content on WorkplaceDudes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Jan 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://workplacedudes.nl/nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Aflevering 01</title>
      <link>https://workplacedudes.nl/nl/blog/202200129-s01e01/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://workplacedudes.nl/nl/blog/202200129-s01e01/</guid>
      <description>WorkplaceDudes S01E01
Aflevering 01 is opgenomen en te bekijken via ons Youtube kanaal.
  In deze aflevering, hebben wij het over Microsoft examens. Dus hoe pak je het aan, welke bronnen gebruik je en naar ons inziens, de beste methode om je voor te bereiden. Aangezien dit de eerste aflevering was voor ons, moesten we nog even wennen. Dus er gaat soms wel iets mis, maar dat is voor ons een leerproces.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Website is live</title>
      <link>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220129-websiteislive/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220129-websiteislive/</guid>
      <description>WorkplaceDudes is live
Jeroen liep al tijdje met een idee in zijn hoofd om iets te gaan doen met een vlog/streaming idee. Echter was de uitdaging om 2 andere &amp;ldquo;dudes&amp;rdquo; te vinden, die dit idee ondersteunden en uiteraard ook mee te willen doen. Gelukkig had Jeroen 2 collega&amp;rsquo;s gevonden, die er wel interesse in hadden.
Nadat we met onze werkgever SKS Professionals hadden gepraat over het sponseren van dit idee, kregen we een groen licht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Over Ons</title>
      <link>https://workplacedudes.nl/nl/page/about/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://workplacedudes.nl/nl/page/about/</guid>
      <description>WorkplaceDudes is tot stand gekomen door onderstaande personen. Samen hebben we één passie en dat is Microsoft.
Jeroen BurgerhoutEngin SoysalRichard Sousa FerreiraMicrosoft365 Consultant &amp; Microsoft Certified TrainerIT ConsultantMicrosoft Cloud Workplace ConsultantJeroen zit in het IT vak sinds 2001 en heeft altijd al een voorkeur gehad voor Microsoft producten.
De laatste jaren is de focus op de Modern Workplace gericht, i.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
