<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>WorkplaceDudes</title>
    <link>https://workplacedudes.nl/nl/</link>
    <description>Recent content on WorkplaceDudes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://workplacedudes.nl/nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>S01:E07 | Jan Bakker over de Self Service Tool, Graph Explorer API en nog veel meer</title>
      <link>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220422-s01e07/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220422-s01e07/</guid>
      <description>WorkplaceDudes S01:E07
Today we have MVP Jan Bakker as our guest. He showcased his fantastic Self Service Tool, talked about Graph Explorer API and much more.
  Wil je ook een keer te gast zijn bij ons in de show? Je kan je aanmelden via onze website https://workplacedudes.nl</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S01:E06 | Microsoft Windows 11 Powers the Future of Hybrid Work</title>
      <link>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220408-s01e06/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220408-s01e06/</guid>
      <description>WorkplaceDudes S01:E06
Afgelopen dinsdag 5 april had Microsoft een &amp;ldquo;stream&amp;rdquo; waarbij ze een aantal nieuwe features van Windows 11 hebben geïntroduceerd. Hierbij een kleine recap van de stream.
  Wil je ook een keer te gast zijn bij ons in de show? Je kan je aanmelden via onze website https://workplacedudes.nl</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S01:E05 | Rudy Ooms en de windows.old bug</title>
      <link>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220325-s01e05/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220325-s01e05/</guid>
      <description>WorkplaceDudes S01:E05
In deze aflevering van de WorkplaceDudes hebben we MVP Rudy Ooms in de show. Enige tijd geleden had hij een bug gevonden in de windows.old folder waar nog persoonlijke Onedrive data bleef staan na een remote wipe via Intune. Ondertussen pakken we nog een #MEMBeer, want dat hoort er bij.
  Wil je ook een keer te gast zijn bij ons in de show? Je kan je aanmelden via onze website https://workplacedudes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S01:E04 | Edge vs Google Chrome, M365 backup en Windows 11 22H2</title>
      <link>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220311-s01e04/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220311-s01e04/</guid>
      <description>WorkplaceDudes S01:E04
In deze nieuwe aflevering van de WorkplaceDudes praten we over een controversiële onderwerp: Microsoft Edge vs Google Chrome.
Daarnaast hebben we het ook over het backup van Microsoft 365 en sluiten we af met de eerste major release van Windows 11 22h2 bijgenaamd Sun Valley 2.
  Wil je ook een keer te gast zijn bij ons in de show? Je kan je aanmelden via onze website https://workplacedudes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S01:E03 | Powershell Automatisering, Devops en nog veel meer</title>
      <link>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220225-s01e03/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220225-s01e03/</guid>
      <description>WorkplaceDudes S01:E03
Het is tijd voor de 3de aflevering. In deze show hebben we onze eerste gast spreker, namelijk MVP Jeff Wouters. We praten voornamelijk over Powershell automatisering, DevOps en nog veel meer onderwerpen betreffende Microsoft.
  Wil je ook een keer te gast zijn bij ons in de show? Je kan je aanmelden via onze website https://workplacedudes.nl</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S01:E02 | HP Connect for Microsoft Endpoint Manager (MEM)</title>
      <link>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220211-s01e02/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220211-s01e02/</guid>
      <description>WorkplaceDudes S01:E02
En alweer de 2de show staat online. In deze aflevering toont Jeroen Burgerhout een demo met betrekking tot HP Connect for Microsoft Endpoint Manager (MEM).
  Topics die voorbij komen zijn:
 Waarom een BIOS updaten belangrijk kan zijn De connectie tussen HP Connect en MEM En waaom dit een toegevoegde waarde kan zijn  Voor meer informatie zie: https://admin.hp.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S01:E01 | Microsoft Examens en Certificeringen</title>
      <link>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220129-s01e01/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220129-s01e01/</guid>
      <description>WorkplaceDudes S01:E01
In onze allereerste show doen wij uiteraad een stukje introductie over ons zelf. Daarna gaan we het hebben over Microsoft examens en certificeringen.
  Topics die voorbij komen zijn:
 Waarom gecertificeerd? Voorbereiden op het examen Online of testcenter? Cross-exam skills Do&amp;rsquo;s &amp;amp; Don&amp;rsquo;ts  Aangezien dit de eerste aflevering was voor ons, moesten we nog even wennen. Dus er gaat soms wel iets mis, maar dat is voor ons een leerproces.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Website is live</title>
      <link>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220128-websiteislive/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://workplacedudes.nl/nl/blog/20220128-websiteislive/</guid>
      <description>WorkplaceDudes is live
Jeroen liep al tijdje met een idee in zijn hoofd om iets te gaan doen met een vlog/streaming idee. Echter was de uitdaging om 2 andere &amp;ldquo;dudes&amp;rdquo; te vinden, die dit idee ondersteunden en uiteraard ook mee te willen doen. Gelukkig had Jeroen 2 collega&amp;rsquo;s gevonden, die er wel interesse in hadden.
Nadat we met onze werkgever SKS Professionals hadden gepraat over het sponseren van dit idee, kregen we een groen licht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Over Ons</title>
      <link>https://workplacedudes.nl/nl/page/about/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://workplacedudes.nl/nl/page/about/</guid>
      <description>WorkplaceDudes is tot stand gekomen door onderstaande personen. Samen hebben we één passie en dat is Microsoft.
   Jeroen Burgerhout Engin Soysal Richard Sousa Ferreira          Microsoft365 Consultant &amp;amp; Microsoft Certified Trainer IT Consultant Microsoft Cloud Workplace Consultant   Jeroen zit in het IT vak sinds 2001 en heeft altijd al een voorkeur gehad voor Microsoft producten.
De laatste jaren is de focus op de Modern Workplace gericht, i.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
